隱藏腦魔使用方法

用iPhone X

#jable#lme
就咁打唔得

要將成個command copy去notes
然後再喺notes度copy番出嚟就得

#jable#lme

恒大it奇才

吾得嘅？

iPhone XS吾得？

233333333

得左 多謝你

有無得再快D

樓主我

可唔可以加快呢個